三國殺大埔區面殺群

如果有巴打想識下三國殺朋友仔， 玩Online 版玩到悶就一齊出黎面殺啦！ 我地定期都會出黎面殺！ 個Group 已經定期有十幾人已上。

Whatsapp 三國殺大埔面殺谷

推

死毒撚咪撚霸住曬啲位

仲三國殺
咩年代啊